我屌哂你地老母 聽日咁大件事一個post都無

BTS comeback都無人講

聽日有更重要嘅事喎

solar生日？

公道講重要好多啦

聽日去拎杯套小卡

幫你post返張V仔

721

izone 緊要d。。

我男人

唔想知你性別

核彈

721唔大件事?

V仔係我男人

唔準射精我V仔

居然唔係wendy生日

假啤粒不意外啦

V仔係墮天使

收聲啦弱智

佢毒唯
梗係唔記得wendy啦。。。

初步確診的警員周二(18日)曾去過有逾60人出席的上級榮休飯局，之後發燒

躝啦垃圾